自己區選自己救，後生仔可以約埋落街做問卷

針對於撞區情況，第三方力量係時候要出動，有，建議後生既聯合自己朋友，今個假日開始做問卷，再將結果係公眾讓最多人知道，包括候選人。簡單黎講問卷結果既唯一目的就係利用公眾聲音來做棄保。

我建議既問卷設計好簡單，每次成功訪問人數亦唔需要多，有一百人已經好好，再唔係50都有代表性，最緊要受訪既係不同階層既該區選民。

題目有三條

第一係你對該區候選人既認知度，我覺得可以用評分去做，0係完全唔識，10係非常認識，之後統計出平均值。

第二係你睇好邊個會贏。

第三係optional, 如果明天就選舉你會投邊個，呢個唔問亦都可以。

做呢個問卷絕對唔難，只差在有冇途徑公佈，暫時連登高登未禁既可以放上去。

問卷可以假期做一次，週中做一次，後生既為自己區做最好，如果拒絕作答就算，記低個回應率，注意安全。

自推先

【突發】11月2活動需要大量文宣，你我都做到

問卷主要用作撞區時既參考，如果一對一時唔需要做。
選舉最重要兩樣野，選民要識你，亦覺得你有勝算先投你，如果問卷出來數據差，反映那個候選人根本未入到社區，可能知名度太低，可能懶到根本得好少人見過，知道差既話就趁呢幾個星期勤力d去追

自推

自己區選自己救，後生仔可以約埋落街做問卷

推

就算有人可應覺得做乜無用，同街坊講下自己個區有咩候選人。
估計大部份人自己個區連有邊個候選人都唔知

致各位香港居民
若想事件快平息
請投民主派一票
只因區選能大勝
政府即回應訴求

推，區內有幾個民主派既，
俾左足夠時間你宣傳
係時候而家要做，自己區既人救番自己區

幫推

加借個位

無論係香城Online既咩角色都可以放膽幫手!

和理非!今個聖誕新年我們不消費!